@misc{dewiki:202123001,
   author =      {Wikipedia},
   title =       {Sumer is icumen in --- Wikipedia{,} Die freie Enzyklopädie},
   year =        2020,
   url =         {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Sumer_is_icumen_in&oldid=202123001},
   note =        {[Online; Stand 20. März 2021]}
 }

@book{bragg:04,
  title =        {The Adventure of English: 500 AD to 2000 : the Biography of a Language},
  author =       {Melvyn Bragg},
  isbn =         {9780340829936},
  url =          {https://en.wikipedia.org/wiki/The_Adventure_of_English},
  year =         2004,
  publisher =    {Hodder \& Stoughton}
}

@book{hornby:89,
  author =       {Albert Sidney Hornby},
  editor = 	 {Anthony Paul Cowie and Jonathan Crowther},
  title = 	 {Oxford Advanced Learner's Dictionary},
  publisher = 	 {Oxford University Press},
  year = 	 1989,
  address = 	 {Oxford},
  edition = 	 {Fourth Edition}
}

@book{grimm:aue,
  author =       {Jacob Grimm and Wilhelm Grimm},
  title =        {Deutsches Wörterbuch von Jacob und Wilhelm Grimm},
  note =         {digitalisierte Fassung im Wörterbuchnetz des Trier Center for Digital Humanities,
                  Version 01/21, abgerufen am 20.03.2021},
  url =          {https://www.woerterbuchnetz.de/DWB?lemid=A05993}
}

@book{grimm:springen,
  author =       {Jacob Grimm and Wilhelm Grimm},
  title =        {„SPRINGEN, \textsl{vb.}“, Deutsches Wörterbuch von Jacob und Wilhelm Grimm},
  note =         {digitalisierte Fassung im Wörterbuchnetz des Trier Center for Digital Humanities,
                  Version 01/21, abgerufen am 21.03.2021},
  url =          {https://www.woerterbuchnetz.de/DWB/springen}
}

@book{grimm:sterzen,
  author =       {Jacob Grimm and Wilhelm Grimm},
  title =        {„STERZEN, \textsl{vb.}“, Deutsches Wörterbuch von Jacob und Wilhelm Grimm},
  note =         {digitalisierte Fassung im Wörterbuchnetz des Trier Center for Digital Humanities,
                  Version 01/21, abgerufen am 20.03.2021},
  url =          {https://www.woerterbuchnetz.de/DWB/sterzen}
}

@book{bryson:91,
  title =        {The Mother Tongue},
  author =       {Bill Bryson},
  isbn =         9780380715435,
  url =          {https://en.wikipedia.org/wiki/The_Mother_Tongue},
  year =         1991,
  publisher =    {HarperCollins}
}

@Book{abbott:70,
  author = 	 {Edwin Abbott Abbott},
  title = 	 {A Shakespearean Grammar},
  publisher = 	 {Macmillan and Company},
  year = 	 1870,
  address = 	 {London and New York},
  note = 	 {online verfügbar in \href{https://www.perseus.tufts.edu/hopper/}{Perseus Digital Library},
                  Tufts University, Massachusetts},
  url =          {http://www.perseus.tufts.edu/hopper/text?doc=Perseus%3Atext%3A1999.03.0080%3Asection%3D4%3Asubsection%3D1%3Aparagraph%3D1}
}

@Book{wahrig:11,
  author = 	 {Renate Wahrig-Burfeind},
  title = 	 {WAHRIG Deutsches Wörterbuch},
  publisher = 	 {wissenmedia},
  year = 	 2011,
  address = 	 {Gütersloh, München},
  edition = 	 {9. Auf"|lage}}

